我正式宣布，歐聯冠軍係曼聯，神射手係牙傾！

R連決賽球隊勝方(鍠or羅馬)，再對曼聯爭冠軍
我曼一定大炒5:0，成功燈頂
牙傾會用埋個肥老婆做賭注，判哂所有入球歸佢，圓滿結局

曼聯十六強出左局啦 傻閪

樓主影衰晒

無撚可能

你戇鳩架？

坐左幾耐

威啦利

on9仔

幻覺黎

猁輸9硬，點樣最後我曼都騎9住垃圾猁

glory glory united

唔講以為獌狗仲踢緊狗r聯 出面咁多post!

Thanks for sharing

一早入左季後賽啦